有冇巴絲黎緊聖誕節會一個人過！

朋友就返工 女朋友又冇個
屋企人就同親戚返支那玩
真真正正一個人過
有冇巴絲打都係一個人過
本身諗住約自己鐘意既女仔一齊過
但係佢已經出左pool 冇再理我

習慣就好